如果有黑警扮黃去亂捉鬼又點計

我想講無論點都好 勇武做咩行動個時 除左自己team人以外 有咩行動個陣當哂其他人係藍/黑警就得 咁樣係保護自己既最好方法

今時今日咁多便衣 佢扮黃去亂捉鬼屈返和理非係一件好易既事

無論最近既捉鬼事件係咪黑警做 如果黑警見到咁多人對呢場運動就此心灰意冷而日後搵更多人扮黃去捉鬼 咁場運動真係就咁完

今日之後咁多人分析左利弊 有人捉鬼既 大家都知佢一係係黑警 一係係on9仔 唔好理佢

希望眾勇武日後唔好因為小部分人既行為而心淡 就算真係淡左 都唔好咁高調放負 就算你地以後咩都唔做 都唔會有人有資格怪你地 但係希望你地可以諗深一層 可能真係黑警扮黃亂捉

多謝大家睇完成個post 同意就幫手推下 唔該曬

推

push

5區開花快閃咪唔驚 5區分散哂狗力 日日周圍走咁帶

佢地散步 我就唔信咁好氣日日跑咁勁秋

就數落便裝都無用 5區咁多落咩鳩都死人

一比人搵到係狗真係仆硬街 搜身前影相 搵到證就開餐

無證就del相 。夠膽就落便裝

利伸講緊gta

的確 大型遊行人多個陣係和理非主場 勇武如果想做咩就自己私底下搞安全好多

所以一路都講唔應該帶動捉鬼風氣
本身勇武以經要防內鬼 而家仲要防埋捉鬼既人
係網上討論無問題 但落場未100%肯定就一定唔可以捉
但硬係有柒頭皮唔明呢個道理以為自己好撚威威落場捉
根本就令到勇武安全受威脅 唔可以放心做野
唔安全咁就自然唔撚會出黎囉

所以都係果句
邊個捉鬼就係鬼
呢個唔係811內鬼事件後既共識黎咩?

武裝革命

打鳩捉鬼既人

埸運動到左新一年先有人諗依個問題

其實答案唔是好撚簡單咩？
而家邊個捉鬼 就用口屌撚柒爆佢個爛臭化閪

係手足既比人屌完都一定唔會再捉
記得係用口屌佢捉鬼 唔好撚郁手

同意就pin我

一早8月時己經諗到啦
所以一早就有人講"邊個捉鬼就係鬼"
但去到而家D人已經唔記得哂

勇武做野都要再小心d隱蔽d 去到可以隨便比班人圍住捉既地步已經好危險

推 邊個捉鬼就係鬼

捉鬼撚真係要私了
好撚打擊士氣

真係冇咩可能100%確定到係鬼 係今時今日勇武都有槍既情況下

同意，請勇武唔好動搖，因為佢哋就係想咁

屌下好啦 或者真係有唔上連登既中老年同路人未分析到捉鬼對運動係0幫助

屌下好啦 或者真係有唔上連登既中老年同路人未分析到捉鬼對運動係0幫助 人地如果係黑警扮黃捉鬼 即刻拉你都得

同意屌下佢好啦 或者真係有唔上連登既中老年同路人未分析到捉鬼對運動係0幫助 人地如果係黑警扮黃捉鬼 即刻拉你都得

佢地成班禁住手捉果時咪100%係囉
不過到佢表明左身份既時候捉鬼撚就會閃而唔係去救人囉.

真係要俾佢地睇下PPPN條片
條片有極大教育作用